有無人想關愛下我空虛寂寞凍既前度?

是咁的
同前度分左手差不多兩年半了
分左手無耐我就因為佢太煩太chur所以block晒佢啲野
包括wtsapp fb ig
但係呢位人兄唔知係咪真係太寂寞啦
係咁打千字文比我睇想求我回心轉意返去比佢撚
最初呢佢都幾有道義，特登拎返以前個mk qooza出黎日日寫日記叫春
同我講：如果你仲在意既就開黎睇下啦
但唔知係咪因為佢後來知道我根本wfc
所以之後每次叫春，
都會直接用sms sd過黎。
監生迫我睇

其實佢以前都係5p台常客黎架，
成日係啲樹窿post到見到佢既
又成日有意無意咩post都留啲關於個ex
即係我呀 既內容
例如人地話一人一隻忘記唔到既olg
佢就講 xxx，如果唔係唔會識到(我)，唔會成長 咁話喎。
所以我覺得佢要叫春就一定有位(而且仲好多添)
但係佢又成日sd sms過黎震鳩我部電話
我諗佢應該真係空虛寂寞凍想搵個人傾下計呀
前排仲見到佢係交配post留左tg
有無巴絲好心幫下佢呀

係喎 同佢講野可能要用書面語喎，
因為佢啱啱講自己飲左罐狗也不屌既藍冰都講得好斯文。

咩名 可能見過

你係咪都想幫關愛下呢位咁可憐既男人呀
連登真係有愛架
in mk濛 we trust

gay

你之前究竟叫咩名🤔

打個口字部係咪咁撚難啊

被你帶壞了啊

唔知你有無印象係舊登見過一個post係講有個變態佬入左前度fb unblock自己
仲迫佢前度睇佢千字文
個位前度就係我啦

講起上黎都嬲嬲地，
無人想睇你叫春呀。男人老狗日鳩日扮可憐

我飲開suntory同sapporo架，佢又屈我

唔記得件事 但係你講名我可能知

咁其實係咪即係gay

所有野都無彎轉啦 mk濛都救唔到我前度呀

睇完個post心諗 做乜鳩

好犀利，成長日記。

成長左就咪撚搵我啦垃鳩圾
舊登講撚左幾多次一粒字都唔想睇

我好似搵到關鍵字

佢寂寞難耐，巴打你有無機會可以慰藉到佢脆弱既心靈

姐係你無啦啦入左交配post 又無啦啦睇到佢留tg?

我知佢連登咩名，放上google search咪見到佢有留過tg
佢話男女都傾得架，你要唔要試下

如果我冇get錯 你果陣好癲下

明知煩到我就唔好搵我啦，垃圾

我而家都好癲 比佢搞到

散左唔好理啦 唔係真係無彎轉

人地話之前有女仔鐘意佢但比佢拒絕左呀陰公豬

打書面語做乜柒

佢迫我理，佢夾硬sd晒落我部手機到叫我睇
wtsapp fb ig tg乜乜柒柒都封晒啦我

好似有得mute/block

夜媽媽睇到 好似吉列豬伴碟個啲椰菜絲
有啲肚餓

咪啦

咁點解係要我mute唔係佢自己收聲

做好心幫佢搵下人同佢傾計，唔好再煩住我了唔該
每次一見到佢個名彈出黎都好想嘔

對舊登個post有啲印象

點解自己講分手先仲可以拎出黎呃正評

呢啲人我唔出聲屌鳩佢真係會得寸進尺
已讀佢佢就當我默許

咁我都信你真係俾佢煩到冇辦法先出黎講
男人死纏爛打到咁實在太肉酸

連登有愛
快啲黎關愛下佢
佢話自己有少少肌肉架，絲打們考慮下...同佢傾一兩句計啦

我去

其實你到底有無一次係守過承諾

in mk濛 we trust

佢應該係唔介意你block 之後佢就可以一路send野俾你自high

唔似

佢好脆弱呀，好需要多啲巴絲呵護佢既玻璃心

成長? 邊撚到成長呀睇過?

扮暈扮入醫院但其實乜事都無
次次sd sms過黎又話頭痛又話食藥
由同我一齊個陣話介手介到廿歲人
其實分分鐘連紅筆都懶得畫一下
人扮可憐你扮可憐，
人地港女起碼有個樣有個格，
你? 男人老狗扮乜春呀
成日話我少少錯都唔比機會你改
咁係邊個講分手呀???
扮受害者? 唔好再早啲

當初咩事分手呀

幾撚時都話人厚面皮就天下無敵，
我懶撚得理你諗住小事化無就變本加厲。
兩年前一直講叫你咪撚再搵我，一粒字都唔想睇，
睇親都想嘔，係，係停左兩三個月囉
之後又再黎過。
口講話想我拍拖想我幸福叫我快啲搵新男朋友，
事實就係每次見到你個名彈出黎粒玻璃心又再碎過。
其實你都幾識玩呀，想搏我30歲無人埋單由你黎埋單呀嘛，
sor9ly，孤獨終老都唔會再想見到你。

um 你係咪好想知
因為有少少長
唔係帽

一睇到呢d長文 對你d印象就返晒黎

講嚟聽下

今次當面屌撚柒你，我知你一撚定見到。
你下次夠膽再sd一粒字過黎，一粒，
一點都計，
我即刻放你電話上黎叫巴絲提你屙夜尿，屌你老母。

屌. 睇左陣先發現係GAY POST

本身同佢講好左十八歲可以扑野既，但要過左我生日先
個陣同佢都拍左四年幾架啦，有用手同口幫過佢既，
而家諗返都覺得自己污糟，屌

咁我生日就係動漫展兩個月之後啦，個陣五月幾講起，
佢就話不如動漫個晚去開房啦，我就話唔好
佢係咁話去，我係咁話唔好，佢講左好多句既，個態度都唔似講笑既
講到我嬲，我就咩粗口都出晒叫佢收聲，但佢唔肯
到後尾我頂唔順叫佢咪撚搵我，佢仲話鳩我小氣
咁就冷戰左成兩個禮拜

兩個禮拜後佢有試圖問返我出唔出街，但我個時仲未嬲完既，
搵啲咁既野黎玩，屌你老母
後尾都無疾而終，無幾耐佢就同我講分手
佢話我一嬲就唔理佢，覺得自己好似一隻狗，
個晚我有嘗試去箍煲，我話我可以改，但佢話好攰，
第二日仲鬧我話四年幾無為佢付出過
比佢咁樣講一講，個下我都攰，就大家都講左分手

點知過左兩個月返黎搵我復合，話咩無左我唔得，
話個時講既全部都係籍口
佢越黎越chur，我越黎越反感，之後就block左了
基本上係咁 其實好on9

佢話男女都傾得架，巴打快啲幫下佢